其他燈神都係垃圾，最強既燈神—燒山

燒山好嘢，又燈中左

垃圾p牌仔

拉